銀行要有50萬先去到台灣/日本？

WTF 點解銀行要有50萬先可以去到台灣/日本？旅行咋wo，5係移民wo。點解？有無人知？

唔識字？？

5你老母

樓主講緊咩 洗撚有錢先去得

邊撚到睇到要呀

中國護照？

5係移民咁6係咩

正想講

移民要5？5乜野？5年？

結論: 支那人發現案.

樓主俾人撚

咩係咋wo同 旅行wo
wo係咩簡寫嚟

支那人上兒登

無錯, 樓主身份就要以上條件.